政府擺明想等民意逆轉

等市民講講
條例停左啦
仲為咩搞落去？

點拆

未撤回

tvb新聞訪問個呀伯話：政府都撤回左啦，班示威者係度搞事

睇到

黑警濫權唔使查？獨立調查委員會呢？

坐係到小組討論者
好和平～

黑警濫權問題
還義士一個公道
重點宣傳

改革警隊, 獨立調查

咁就仆街啦
淨係上面回覆
都已經個個唔同
發展到而家
已經冇清晰一致嘅訴求
令人一聽就明
外人會覺得班友都唔知為咩搞亂

tvb唔洗理
的士佬明明撐示威者都可以cut走佢一半對白只講對市民影響

我地有國民黨後人
蔣大少姐

好睇社會的堅持⋯⋯

民你老母意咩 本身反緊個d傻西係咪都反架啦 係支持一樣支持 跟本唔關事

唔係囉屌
我阿媽阿爸原本都好支持我遊行
政府講埋咩條例死亡之後
佢地開始問我去黎做乜

焦點轉移去警察濫權同醫管局洩露病人資料上面，要求設立獨立調查小組，長遠要整頓香港監警制度，其次先要政府撤回逃犯條例
訴求最緊要具體且合理，要營造出政府唔肯回應市民訴求的形象

而家警察政府做弱勢角色
示威者做強勢角色
睇路呀屌

設立獨立調查委員會係ok

但越來越多人講唔同野
包括下台
放哂全部人
用撤回二字

搞到外界唔知示威者想點
以為為搞而搞

加上警察而家做弱勢方
想引起市民同情

兩大危機

今日我聽過兩隻港豬已經咁講
我有出post, 佢地開公司的

勿忘初衷。

1.籌組新政府 如果政府喺死線前唔回應示威者的訴求 將會取代現有政府
2.觀望g20會點影響香港

剩係諗到呢兩個方向